當一班人瘋狂抹黑大紀元既同時，你睇下左媒夠唔夠膽比呢條紀錄片你睇

你必須承認，共產主義本身既邪惡已經完全滲透美國
但正正如此，美國人必須覺醒

不止美國，香港人一樣要有覺醒

美共都衰

應該係全球都要覺醒